====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je crois profondément que ce n ' est pas l ' État qui invente , mais davantage les collectivités locales confrontées aux problèmes de terrain , le dos au mur .
Entity Name (Type) :: État (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
État (LOC)
Total entitiy counts: 1

